有冇人聽日去麗都灣睇千人海葬？

颱風山竹迫近，預料將於周日（16 日）最接近本港，不少政府部門及機構都嚴陣以待，不過香港有教會似乎無懼風浪，早前宣佈將於 9 月 16 日，在麗都灣舉辦第 10 屆海灘千人浸禮，指主耶穌約了他們在麗都灣相見，更曾一度表示「這世紀颱風來襲，分明是仇敵興風作浪」，又呼籲弟兄姊妹同心禱告，宣告颱風全都消散。網民看到後冷言：「記得有事唔好 call 消防，叫你地個神打救你地就夠啦。」

人地鳩咪算
你又鳩埋一份做咩
記得聽日唔撚好出街 唔撚好叫外賣呀
唔撚好出事又要麻煩消防救埋你

玩咁大 老耶撚今鋪騎馬難下

去就仆街

取消就㭍

其實㭍開就唔怕㭍多次

地上權柄保唔到你

話感到上帝旨意話改期算吧啦

呢鋪同賭近價牛無異

痛快啊，集體自殺

成日有人問自殺點先無咁痛，佢地聽日應該出席啦

馬丁路德都無佢地咗勇敢🤣🤣🤣

到時唔用聖水 用咸水

之後變屍水

耶撚好醒，可以今日提早影幾張相，聽日facebook就話活動順利進行，咁大風大雨你估真係有反耶會去麗都灣玩命咩

仆街丫想做假見證？

有冇巴打做佢地大廈保安？

mon 撚住佢地聽日有冇出街

柒就低低地認左佢啦老耶撚！

咪撚扮聖人做假奇蹟呀！

真係以為口講認罪就唔洗落地獄呀？

直接去面見上帝

最新消息係笠水有掛波就取消

神最新指示？